又有玩具撚話足球無人睇啦

NBA總決賽剛結束不久，四年一度的世界盃就在俄羅斯開幕了。NBA的話題熱點幾乎要被世界盃搶走。一些交易流言也沒能掀起較大風波。反而世界盃的收視率則創造了歷史新高，前三天的世界盃收視率更是今年NBA總決賽的39.6倍，這下蕭華該煩惱了。如果在不出台好的政策的話，恐怕NBA將會流失很多的球迷基礎。

唔知點駁好

體育台D傻撚真係好煩 都唔知有乜好吵

比人屈咪要平反囉

要開冷氣既運動

藍求仲有人理既咩